正常人都睇得出係普通交通意外啦

今日啲司機真係好唔小心
不過天雨路滑都冇計

資料來源： 蘋果日報

香港啲路車多路窄，交通意外每日十單八單啦

p牌仔？

今天紅隧口又無咩嘢咼

啱呀，強烈建議政府擴建路面

好似係半個鐘前先有交通意外

七線連橫？

第2單一定係意外, 有心係唔會咁齊, 通常意外嘅嘢先可以去到咁巧合

天雨路滑導致連環相撞

係， 政府應該撥多啲公帑去清理路面積水

意外都無人想，應該冇咩事